[航空]連登飛機膠討論區49

FreeHK
#Fight for Freedom Stand with Hong Kong
#不割蓆不譴責不篤灰不分化
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可

上回討論
[航空]連登飛機膠討論區48

——————————————————

呢個post將會有人不定時講返:
ITM唔飛得/幾時可以飛四引擎Trump G20 達成
HNA幾時執笠
HX幾時執柒左佢
CX幾時離開OW
A380係時變真·奴隸船
777X幾時黎香港
OW下個邊個破產
KE幾時又同DL鬧交
坡佬777幾時轉3-4-3
南太平洋幾時開得成收咗皮啦
皇天擊殺海航董事長
T2譚仔幾時搬T2已拆
ITM幾時開國際線
CX/HX/QR/CZ etc幾時出入轉Alliance
邊個Mile/FFP值得玩/MR
CX/KA TPE飛機餐
A380已經停產
UO幾時搬入因航城/龍屋

譚仔又自動返中(Can)飛啦
因航=篤灰航空

譚仔又飛啦紀錄(未Update)

腳圖自己貼

而家啲冠忠車咩價錢

譚仔又飛啦

又坐返同一部機

之前嗰張冇腳零分
畀個機會你重作

譚仔係時間Post譚腿做鎮Post之寶

譚仔今天仲會唔會飛？

譚仔行開啦
我要睇米九巴

手機響鈴

今次有埋枕頭同被
瞓覺好過睇低清mon

Tam doi fly again liao

Lm

長幼腿

你睇個芒由4:3拉到變正方形就知呃人啦
仲要冇腰骨咁坐 個pat跣到凳邊喇

要用紅色大字啦仲加密

全日吉對篤航嘅憤恨似乎比我更深

航空科學館？

[url]Chinazi Pacific No Bird[/url]

520飛NRT本身都係用A359/A35K飛多

呢幾日做乜9轉左77W

350啲內裝質素咁差
萬一有人打交整爛嘢就唔好啦

無錯

iphone11個廣角鏡頭

多人坐掛
526呢幾日都間住77W 351

想問好耐 點解要用雞腸 好撚odd

你叫上面個2條傻尻點面對

走到咁遠

上個Post都問過，冇回答到

拎存在感囉
人哋巴不得你個個post都問佢

明明係可接受嘅，但莫名地燥底

落雨去得邊

359好似好多小問題，上次坐華航嘅359就個貨倉門壞壞地，搞到要從新開過全機電源，焗住咁delay咗成粒鐘

咁葉問都會爆場
亦有大把人買大灣區樓既
撐警銀龍同水炮牛肉飯都有好多客
總有啲人有飯唔食食屎
有乜法

其實我覺得CX好明顯就同葉問呢D垃圾戲唔同level…更加唔好講銀龍或者吉野家
我支持CX純粹因為佢喺合理價錢上比到最舒適嘅機型, 最岩口味嘅IFE, 最多班次選擇, 唔錯嘅服務, 同對飛行安全嘅信心我
學陶傑話齋, 崇優啫, 吉野家呢d屎一般嘅食物無論黃藍我都唔會食㗎啦

因為佢唔係captain

美心部分貴價中菜質素唔差既
華為影相都真係算幾靚既
祟優無錯
但祟既呢個優係會不斷打壓其他人既自由既話
其實同助長佢打壓無分別
呢個優就祟唔過

去唔去到 Anchorage / St Petersburg / Riga
如果去到，後兩者者有得做

Jm9 我唔係姐姐

唔係同你講

從來冇對篤航嘅情意結
自從坐過滴水嘅 A340 之後

好耐無係度見

DME篤航都做唔住
唔好太高估東歐/俄羅斯port個潛力

客係有但cargo相當慘淡
對篤航而言係大忌

太多煩膠，又有人打得佢自己明既英文,又有人強調自己國藉

你係真機頭?

巴打其實唔洗再同佢地講
佢地現實又咪聲都唔敢出既毒撚

而家有A359可以搏下既
但都唔開返就知個市場幾咁窄

其實DUS好似都係因為cargo差所以摺
客其實唔少

Sold out

果時DUS多唔多日本轉機客？
因為DUS個日本人群體都幾大下，所以ANA開DUS直航，本身東亞直航DUS都唔多

個時dus 成日上fanfares

搭HX 真係自求多福
班312 而家都未飛得

都係講緊嗰兩個…

老實講CX係俾到信心乘客
不過而家撘佢都係support翻有心既Crew
間公司咁樣而言入罪真係好難令我支持落去

唔係帶人隻揪？

佢係要人地搵佢隻揪呀

A321XLR好似飛到8700KM
後兩者同香港距離好似未夠8000KM應該OK

Riga
諗起當地夜生活就扯扯哋

優學，大家識條鐵咩

不過現實係HKG
篤航系壟斷左7成市場

與其搵個藉口話篤航係優生學要搭
不如話無得揀跪住搭好過

CX市佔大約6成

心態：我覺得坐火車係享受囉，坐火車唔坐頭等既根本係窮撚

如果班機早咗上完客係咪一定要等到dep time先可以推機？如果係點解？

Riga計埋航路嘅話over咗啦
St Petersburg就7700左右

食下野渣
有無靚絲

以我嚟講又唔係wor, 我最近幾次都係飛日本新加坡, 一定有其他airlines揀
只不過CX對我嚟講都係最佳選擇咁解

其實唔少Port篤航以外都有選擇
係唔知點解大家自自然就揀咗篤航先

利申：
首選多數唔係篤航
賣畀港豬永遠貴幾舊

有棍絲岩唔岩

無得瘋狂Pub Crawl

你搵TAM仔格劍啦

btw 廚叉嗰兩部母親節禮物
好似有部過咗畀孟加拉

其實講到尾都係時間真係太靚
同埋真係以前嘅記憶carry over曬到今日
你要知道好多人唔會畀心機用些少時間去search嘢
唔係點會成街都係伸手黨

基本上歐美澳日台我都坐CX先

但可惜既係我只會去呢D地方

歐美澳時間真係靚到仆街

最後四強應該玩到2月
但係唔係跟劇本留最後兩架就唔知

而家2130 先準備抽頭
是咪又蝗國空管

咁其實都係
我轉咗工之後都做咗港豬
有時間拎去柒瞓算
再無咩時間睇價

之後係咪得返霉到喊嘅320/330
真係諗起都唔開胃

CX未有呢單嘢之前，就已經少撘CX/KA

台灣: 短榮
日本: ANA
韓國: KE
歐洲: 中東三寶，維珍，Finn，漢莎
東南亞: 越南，泰航
澳洲: 袋鼠，維珍

平時呢啲就算旺季都好，都平過CX（起碼對我黎講，次次買都平過CX)

無可否認佢國際層面上目前係幾好，不過如果大家係黃嘅，知黃色經濟圈嘅，都唔會諗CX⋯⋯
呢啲嘢係睇你點取捨、同肯唔肯做啫，你要罷撘一定罷到㗎

依加330同350嘅機頭 hx仲計唔計common type

no

明白巴打用心良苦打千字文

日台韓會考慮下其他AIRLINE

但歐美澳真係不了

差在北美真係窄窄哋
除咗有對SQ1/2幫補
唔篤就要揀減AA同魚拉突
一係就日韓台轉機
不過窮撚無機會飛呢啲地方

有好多有碌鳩嘅絲

我都未去過老美，不過睇淡季機票，ANA/KE/短榮飛LA/NY都5500有找，吸引

北美其實west coast同你去歐洲平均價差唔多
east coast就冇計
剩計機票未計其它消費

NRT? 利申尋日掃咗3盒

兩部都過？
Dream take flight嗰隻都比孟加拉

得啲350有人收留
咁啲320 330點算
都係幾年機

我地講緊787
350應該未有人要住

btw HU自己都AOG左好多機
唔知有冇錢找比PEK

下個post可以加埋不時討論
星宇幾時嚟香港

航空業既黃色經濟圈
上面有幾多間官方網站寫緊「中國香港」

歐洲睇port遮，大部分歐洲airline香港出發咪又係red eye flight，都叫靚時間

AOG Group

除非去完旅行即返工，歐洲航空公司先做到去旅行去到盡
搭篤航，回程食完早餐就要check out ， 到機場
歐洲航空ex-歐洲夜晚為主

除咗KL，大部份歐洲airline ex-HKG都係夜晚機，真心幾好

SU都係日機

美國住真係好貴
仲諗緊紐約住邊

其實酒店點為之貴？
如果你要計性價比，咁冇可能同秦國相比
美國好多人都幾窮下 應該有啲價錢親民啲嘅選擇
最緊要安全、衛生

因為香港日機飛歐洲真係好難做
OS收咗皮
SK BA AY都轉咗夜機
想做轉機一定要轉red eye

係兩邊都要做red eye就最多connection flight

性價比真係好低
郁吓都要兩千幾蚊晚 仲要唔知乾唔乾淨有冇 bed bugs

海龜龜真係好正
最後的A380

HNL感覺好似入左時光機
啟德機場

點解我睇都有唔少100蚊美金以下

淨係要第一張腳就夠

呢個係econ
個餐睇落仲高級過PEY

飛得少左唔舒服？

重點係，人地都無當你係客
淨係專心賺外人錢，香港人 who?

空姐

此po最大既因航打手上線啦

7左

以前有段時間係KL890/889

350唔係比咗fiji咩

港航比唔起錢承租/購買一手機，一架一架被轉讓

諗得過

頭獎都得Y

而家市面上究竟有幾多張卡入到難民lounge
擠迫情況愈嚟愈嚴重

但二獎係iPhone 11 Pro Max 仲要256

我見話係每位得獎者有四張機票
兩張係香港出發去任何目的地來回
另外兩張係任何目的地來回香港 畀你送畀外國親友用

on9 ，外國親戚朋友要去香港，就會去
外國的朋友中，應該少去香港的一個

好似鬼共有機直飛 DUS

其實啲藍絲移民都未必多返香港
一來香港居住環境擠逼 啲親戚都未必有位畀佢地住 酒店又唔平
二來又冇咩嘢玩 食嘢外國仲好食
去香港好多時都係轉機去其他地方玩 香港只留幾日見下人咁

仲有奧地利

德國其實係點？
感覺上好似人口多嘅地方 反而啲機場唔係hub咁

原來A330窗口位咁大壓迫感

TXL 其實已經超越佢理論使用期
只怪BER 無限Delay

奧航 (已收皮)

都唔係sell你香港人

藍絲部份係經濟動物 好少話對某地有歸屬感

仲要係head

譚仔係soft sell
其他人係hard sell

係，譚仔係篤航KOL
大放坐篤航腳圖，間接sell 篤航商務legroom 闊

國泰航空的立場保持不變。我們對近期影響香港的暴力和破壞活動深表憂慮。我們堅決支持香港特區政府、行政長官和香港警方在止暴制亂、恢復法律秩序所作的不懈努力。我們譴責一切挑戰「一國兩制」原則和《基本法》權威的非法活動和暴力行為。我們務必立即行動起來，反對暴力，恢復安寧，維護香港的繁榮穩定。

semi-old news is so ugly.

坐飛機最緊要時間同product 呀嗎，唔好乜都講政治

呢篇野咁似大公文匯既

CX156 PEY

喺機上睇屈福特對曼聯，起咗飛後迪基亞隨即派膠，之後仲要輸12碼

你地會揀食咩？

我揀羊，好韌好難食

國泰雪糕出名咩？硬過石頭

早餐好食好多

07R Land

ANA PEY+upgrade餐 完勝

UO+飛機餐放題 完勝呢啲先叫豪

點解唔crop 圖先post

我對亞航飛機餐放題更有興趣

係 LH 食咗但 keep 住 OS 個brand 定點？

LH 食咗 OS 好耐, 係 OS 再飛返香港前嘅線
我覺得係問題係機材唔啱居多, 772 太大

唔通你expect佢支持港獨咩
餐廳小生意就話可以, 對咁大間航空公司有咁嘅要求就不切實際

搭親CX short haul都係得朱古力/雲尼拿, 今日搭KA送中竟然有新口味

Btw 個雪糕擺多陣先食咪唔硬囉

我喺屋企試過
太心急想食

Moven朱古力味

夠凍又嫌硬
唔夠凍又話溶

窮L只會買haagen dazs/ movenpick家庭裝，所以無問題

我隔離位又係心急想食，見到佢整舊撩出嚟咬

雪糕咩黎嫁

太少大機

不過係工廠直送，頭啖糕

月尾飛 呢排睇得多空中浩劫
好驚搭搭吓死咗

時也命也，及時行樂
咁touchwood有空難都無乜好講

即使安全系數高既篤航
都可能飛緊台海中線時被chinazi打落黎

當然最怕死唔去，終身殘廢先係最慘

就算你唔上機
某間姓廚名叉跌component落嚟中頭獎
結果咪一樣

坐uo dl定air crash同隔離乘客分享

仲有飛340嘅Air Belgium

用細細隻嘅763夠唔夠飛香港

應該要 cut loading 先得
佢老母 LH 訂咗廿隻 789, 啱晒

無左，全間公司轉營做濕租

Same here
細個以為Dreyers係高級雪糕品牌

唔好意思貼中時 暫時只見佢報

成田機場連接東京車站的廉價巴士為方便旅客將聯營

8家連接成田機場和東京車站的高速巴士公司明年2月1日起將聯營，新名稱為 AIRPORT BUS「TYO-NRT」（機場巴士東京・成⽥），聯營後將統一上下車的地點及購票方法，以提高往來旅客的便利。

價錢不變就唔理
雖然返NRT仍然係Skyliner係首選

如果你起點唔近上野
又搭T3嘅航空公司
skyliner仲係首選

都係東京都交通局直入地下鉄方便

HKG出發嘅話得1001班會載你去T3
所以唔係大問題

無左雲尼拿之後
其實用得著T3真係得返一千零一班Jetstar

國內線LCC
如果出到JAL/ANA Japan Pass
真係唔會諗T3堆公司

同埋東京站要行上行落先到巴士站
而搭京成只係日暮里過條天橋就ok

所以好難話唔揀京成/Skyliner

NEVER TAKE JR TO / FROM NRT

有JR pass呢

個人就由NRT出市區就1000 yen巴士，去NRT就skyliner，除左有次係用到廣域pass最後一日先坐NEX

所以收咗皮

agger 如果係南邊都或者會選擇巴士

AE 高級難民營仲離譜

LH 真係有好多機種
連冷門嘅 748 都有

LH為左支持Airbus ，所要有很多A340

Boeing CEO 比人炒咗

應該啦
害慘我大減航

cx260 diverted to TSE

搵個數佬返黎
佢係做到board要佢做既野
stock value cash flow全部升到咩咁
犧牲engineering 同 employee 個d shareholder wfc
下個ceo 唔會變
再下個都唔會

廚叉亞視化
波音無綫化

黎緊坐emirates business hk to LHR
有冇咩注意

隻機咩事Divert 哈薩克呀？

點解譚仔唔直接改名做因子？

唔洗理佢架，佢係呢個世界得返JR都唔會搭

譚：邊有人咁on9去nrt坐飛機

醫療事故再加壞機

再上一個CEO咪係咁囉

A350係咪冇個人冷氣口？我唔明佢地PEY頭沈後面又有盞燈，上面又有盞？點解唔將上面嗰盞整冷氣？

台灣放聖誕嫁咩唔係放假都合理啦

廚叉b-broken有

兩隻77W,一隻divert TSE,另一隻divert MDL
咩事

35A 先有

即係只有因航先係咁？

Finnair啲A350都冇
QR好似都係冇

好on9嘅設計

咁interior 可以customize
篤航係第一間A350 商務艙中間有overhead bin

very funny

巴打係邊到搵到

咁既垃圾文都有咁多人係到討論
果然係譚仔fans club

而家仲邊有來路嘢

黑市......

鄧小強又點會驚 佢都唔會食到嘅平有平用咪算

又唔使，應該由俄佬同大陸買到

篤航代打NZ之後
HKG-AKL變成3 daily
仲以爲係乘機cut一班

又係喎

篤航停左都柏林、巴黎/法蘭克福第二班，唔擔心無機

篤航仲未公佈2020 日本限定季度班次！係咪諗住唔開啦？

可能射曬比UO

反映意見

UO淨係做日本都fatfat

雲海報咗，有人尿袋爆炸

架2191
1月用359
2月3月用77W

chur 到會用77A

ETA 唔係網上申請即時出俾你既咩？
細個去澳洲屋企人去到機場先知 之後地勤即時幫手整

有問題嘅會hold
ETIAS嘅話唔駛交supporting doc就最長hold4日
要嘅話96hrs+4個禮拜

吓 之前去過特衰好似唔使架wo 改咗policy咩？

利申BNO入境做教材

10月開始
BNO都要
位位盛惠NZ$47

仆你個街都劏得幾無良

加國有良心 每位收7蚊
5年有效期 收你紐國皮

澳洲係整visa ，唔係eta

減拿大唔學nz收IVL？

減國多收費景點
大瀑布 CN塔 Wonderland
仲有凱濤皇宮娛樂場
入到嚟先鋸你一頸血

唔會CHECK,我去澳洲都係咁
你估去美國咁嚴咩

想問下UO新訂果批321-251nx
同普通321有咩分別
喺維基百科都冇呢一架機嘅資料

engine半徑大咗
油慳咗
用埋space flex就又可以運多啲pax

其實我地親愛既譚仔都係咁

251NX 同 271NX
係咪引擎唔同咋？

CI真係正，豪華經濟倉當經濟倉賣

CX夠正，豪華經濟倉當經濟倉做

CI有用A350飛香港？

順帶一問
除咗ANA 仲有冇邊間航空公司PEY可以入到lounge

不定期

SAS?

我飛NRT-TPE
A350 inflight wifi速度可接受

TPEHKG個程預左係低清A330

呃錢

咁有時都會賣大包既
但菠蘿會員限定

有無人知點解今朝果班cx 110 悉尼去香港，要delay成27粒鐘

部機已經飛左過去。。。。

我上次坐TPE HKG係A350

重未坐過747

香港出發JAL坐PEY好似入得qantas lounge

我上次NRT TPE用330

CI 千五蚊走轉啦

依期好少用 744, 一向係海量 A333 配 738
或者自動送中, 國航 CAN-PEK 有 748

最慘係
買啱班次但撞正EQV

但CI 747應該仲玩到一排
可能等埋有777X先退唔奇

唔係呀，呢排 CI903 904連續7日都用744呀

搭748嘅話KE都有啦，好彩可以撞744添

我去程都係低清330

而家都好多時有三四班359

how dare you 行路啦，咁近

最喜歡坐747，夠大架，又兩層，現在321,333........真係同戲院一樣，MINI晒，希望搵次去坐787再搵番大機的感覺。

787點都唔係大機，頂多咪333種感覺

380咪仲大架

你啱

坐LH797 去轉歐遊

有排都未搞得掂
大客Indigo d Neo今年差唔多一個月兩單Inflight engine problem

食家譚仔，繼評飛機、空少、service之後

專業因航打手，其他人學下野啦。

你未有

【哈薩克空難最少14死35傷】

中亞國家哈薩克發生空難，最少14人死亡，35人受傷，包括6名兒童。

出事飛機接載95名乘客與5名機組人員，原定當地時間今早（12月27日）約7時由最大城市阿拉木圖飛往首都努爾蘇丹，但起飛不久即發生意外墜落。

全文︰

Construction Number (MSN) 11496
Aircraft Type * Fokker F100
Age 23.7 Years
Test registration PH-JCP
Airframe Status Written Off

奧芝商店個湯咖哩好食啲

想問偉大的因航堆33K好坐嗎

譚仔幾時出手買hx

哈薩克將設立特別委員會調查空難原因

臨近年尾先炒一單，RIP...

俾坡佬管都好

叫MTR買左去

有加無減機制 去台北分半鐘一班，飛飛下故障

偏離航道撞機

呢條女豬撚到
狗都唔屌

應該唔會，好曬油我指油機身個啲油

全部統一白色，自動申請「裝修」令

呢套ife係咩牌子？

其實ICN同KIX係咪得自家2間AIRLINE先拍得到近IMMG既GATE?

外國AIRLINE拍到好西咁遠

這些機會

拍定泊

唔係
試過搭ANA飛KIX係泊最遠 因航泊最近
ICN以前直情得大韓同韓亞可以泊MAIN TERMINAL添
宜家大韓搬咗唔知有冇變

KIX因航好似固定泊1-4號gate
所以經常會見到魚翅一字型排開

反而係ANA比較無咁固定

因航有貨金買gate

用A359

夏天會有機會見到3隻A35K齊集KIX, 個畫面正到

TPE都有機會見到CX機海

見到濕左

無記錯因航KIX好似係自家地勤

所以北美機divert一係KIX一係TPE
自己地勤方便處理

韓國嘅話大韓嘅787好定韓亞嘅330好

睇下你坐咩CLASS
KE J 222同BA一樣垃9圾

ECON就是9旦啦

787有一個唔好處 腳底有舊野阻腳

依加好似跟GHA了
好幾次坐HX646都泊T1

不過可能因為無機係T1，所以唔使拍concourse

ICN都有小小規律
CX好多時會泊46-50號閘（即係西面最盡頭果d）
不過就無KIX咁固定

而家用衛星concourse好似得返CZ, MU同埋幾間廉航

yes 香港人

BTW 7月飛SYD
CX幾時請左D後生型棍鬼仔機頭
睇佢都係30幾就4條

who

你講既應該係IFE box?
印像中唔係間間航空公司都有

絲打？

機頭姐姐有人搵你呀

最愛咁樣快閃

係咪?

自己去過KHH/TPE/KIX/NRT咋

去啦你兩個好朋友

CX104?

點解唔直接580 582

譚仔係即日turn

btw 台證即日來回地址點寫

佢要星期五就出發，一定NH822/UO624係用得盡時間

呢度有冇人去搭星宇首航

我比較關心重有幾多影到同坐到 747 客機嘅機會

Facebook 見到今日 TPE 觀景台北面都開咗一半, 啲相毒到仆街

香港飛台北747真係可遇不可求
聽聞仲可以免費畫商務位

KIX都係外判做，應該得一兩個係篤航自己人

去HND直頭可以來回都red eye

咁機頭姐姐點睇出面班菇菇，有冇遇過令你心動嘅菇

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

屌
譚仔又改咗名

你可以同譚仔去旅行
夜晚可以

拍鬼片？

完全支持可以係出面開過CXisnotfree篤航常飛俱樂部瘋狂post腿

佢啲片越來越多植入式廣告

正如譚仔都係篤航駐連登大使
瘋狂sell product

因為你係高級打手

咩貴公司cx拖你糧你叫佢出返啲機票比你呀嗎

冇F唔收貨

都話你高級打手衰野都講到係好野

關我咩事

正職篤航KOL，副業programmer

正職篤航KOL加唔secret既secret customer，副業programmer

你同某兩位打手口徑都一致嫁

係咪要改名叫「尼德蘭皇家航空」

別再叫荷蘭「Holland」 明年1月起正名「尼德蘭」

點睇Qantas新PROJ Sunrise用A350 西走777X

空巴又然

低地國皇家航空

如果前後左右冇搖頭族就係嘅

要不是737max

事實上係777X根本未ready
而家市場上得359ULR可以應付到
而推A350-1000ULR點都比777X推出快

至於737MAX應該唔係考慮因素
而究竟Airbus能否滿足到QF要求都係未知數
畢竟QF要塞Y落去，payload一定更加嚴苛

坐過兩次，新舊艙各一次

新艙正喎

但新艙係舊機，反而退晒

CI 747真係唔識欣賞
舊到個MON都起格

CI747值得欣賞既地方係易坐到上層

但737max的確令777X delay
係其中一個因素令袋鼠揀350

就算無delay 777X都趕唔切2020嘅目標

Airbus本身有SQ21可以做實例
QF亦都比較容易信任一個成熟而且有實戰經驗嘅機型

雖然QF嘅要求其實好變態
要飛到ultra-long haul之餘仲要塞到35K咁多人
好似連QF都話可能出年評估是否繼續

QF個要求直情係痴撚線添啦
不過巴打都啱，現階段airbus>>boeing
始終359ULR係比777X值得信賴多啲嘅

LH730

Regional 773 包你一生難忘

不過佢有條片都有講香港加油

好似話4部淨低嘅會改艙麻

12A/F

不過坐呢個位一定要排隊早上機，否則個Hand Carry塞左去後邊就瀨晒野

唔知會改成點

仲係一行9個位年代坐過，fix shell櫈

會唔會衰過減航

U first又唔洗，除非你好抗拒排隊

SQ好似全PEY?

QF開埋Y,真心玩命咩

呢D位洗唔洗另外加錢?

LCC想揀位就磅水啦
唔磅水唔好講冇人權

EUROSTAR唔係好q貴咩

貴BA AF唔係好多,但真係好方便

巴士

買premium seats 仲平過飛機喎
仲市中心上市中心落

自己諗啦

其實HND朝早有冇地方好行

巴士係平,但真係不了

早confirm到時間係可以好平
個人傾向Eurostar多

其實好睇出發地點同到達地點，重有最終目的地

好似我上次係仙台係飛成田，留幾個鐘再搭飛機返香港，絕對係飛機方便過新幹線

你假設左係新大阪就緊係搭Local Train辛苦，但你係心齋橋/難波出發計，你去新大阪、伊丹定關西都要搭Local Train就唔係咁計，加埋你去到東京係去東京站、新宿定千葉地區又唔同計法

心斎橋／難波嘅話其實都係新幹線方便
除非手揸住張pass好堅持要係梅田轉JR由地底上返地面㗎啫

2-4-2

絕對係，JR難波行到仆街

基本上唔會用呢個站，要坐關西本線去新今宮/天王寺轉車好過

睇下去邊喇，自己傾向乜都試，最鍾意京阪Premium Car

新快速真係必坐，130KM/H嘅快感

CX 不了

都要睇埋呢一邊既目的地，學香港政府咁講：一籃子因素啦

E11A行Flyer

錯台？

有得免費upgrade 唔好咩
遲吓開咗A23同17可能更加難有飛人行E線

8205-8207

今朝見8207行A22

E22A就好，其他唔好

買J class係坐唔到上層架

好似MU都有

因航536/539出350/77W機會大嗎
7號飛12返

773

屌 3-4-3 迫迫773 不了

4000蚊仲要冇得簡位

773 regional 3-3-3

有d已改成3-4-3 （定得777-300ER係3-4-3）

ex-EK 773 are all 3-4-3

Norwegian

其實係咪間間都max都應該索償

Alaska 個logo好正

說好既cx+a350係無敵呢

Airbus再榨乾A320系列嘅一樣會死
而家個spaceflex已經搞到A320 centre of gravity有問題

情況就好似波音榨乾部737咁

所以都係坐返CX最安全

咪撚咁盲撐啦
你可以話CX機頭技術好，保養好
但唔代表100%無意外會係CX發生囉

海航都冇跌過落嚟

A300年代嘅auto pilot都陰過唔少人

最無辜果次係華航140
Airbus無強制航空公司update auto pilot
最後更加射曬個波比機師
情況其實同而家波音一樣

呢隻機 真係死得人多

你點知的

你就真係咪撚盲反啦
我係話最安全，無話唔會發生意外

咁事實人地成70年無跌隻飛機造成人命死亡

CX procurement會唔會太屈
唔買A380
棄787 入A350
港龍 棄737 入A320

依家租A330飛住先
等A350replace

可唔可以唔好再quote大譚仔段海航野水蛇春咁長，好難碌

當年CX同KA試過成批rolls royce A330停飛㗎

啫係777-X有CX加持會大步濫過

On 5 November 1967, Cathay Pacific Flight 33, operated by a Convair 880 (VR-HFX) from Hong Kong to Saigon, overran the runway at Kai Tak Airport. One person was killed and the aircraft was written off.
點樣70年
同埋點樣係最安全？
QF/KLM history上無死過人就叫最安全
你可以話佢安全，但一定唔係最安全

KLM2架747叫咩
Ok 咁我自膠囉
70死死個幾個 做到咁都唔叫最安全之一？

重點cx唔會做到成隻機/oz係sfo咁恐怖先啦
盲反撚我屌你老母

最勇其實係IAG
跌完兩隻之後執平貨柯打200架

策略上其實錯唔曬

KLM我膠左SOR
同埋第一我無盲反你
要盲反你，你出每一個關於CX嘅野我都jer住你啦，咁我依加有無jer住你先？
第二我想指出嘅係呢一個industry根本就無最安全呢回事
有好多野客係唔會見到，反之都有好多野係staff睇唔到
所以先至會有just culture
每一間airline，每一個機型都有意外嘅風險
正如777出名安全，都有意外
BTW OZ死人係俾消防車車死，唔關777事

你講到aviation 意外死人係平常事咁
人地做得好，70年無發生大型意外
點解唔係CX安全問題做得好？

咁係咪最安全，有比較咪有對比囉
相對CI，CX咪比較最安全囉

【港航危機】飛機租賃公司追逾2,200萬元租金 求法庭頒令兩客機停飛

DAE Capital

你要含自己圍爐取爐啦
呢到唔會有人聽你講去含
收收皮 唔好睇到自己好重要

唔通含你條支那尻啦
BTW 出到糧未廚叉支那仔

我含乜關你撚事
洗撚學你周圍擦存在感
再者 出撚到糧關你撚事 反正我唔撚洗serve你條短j鳩

講事實都準
呢到你話事咩屌你老母

我係你收收皮啦
人做航空你做航空
做間垃圾等執7既公司
真係恭喜你呀

好心港豬畀d骨氣啦
又話咩黃色經濟圈
轉個撚頭又坐支那底HX

好過做一間乜撚都唔俾講既公司
都on99 以為國泰好撚free

好心你啦 打少陣飛機唔會話你弱智
仲有呀 你要人幫你一齊奶都係事實 唔好話無做過
講多次 你要奶出去搵鄉土奶 咪撚柒再嘈
一次半次講國泰有幾好有幾好 無人阻你
宜家就係到同人起鋼
人地都係將件事話俾你聽 又要死都話國泰好
挑 坐EY 就係到起勢咁奶

學人講黃色
自己係到吹墟自己有幾proud of 係國泰死忠
又唔撚柒show 下MPC 咩grade
心諗原來都係一個綠色既柒頭

Sorry 由細坐國泰大，未坐過支那底航空所以唔知HX有咩「好」囉

我入the Pier 多過你落茶記食飯

HX呢d垃圾真心睇唔上眼囉

支那紅底公司 vs 自甘墮落奶支以言入罪既公司

個分別係？

譚仔識玩，知到抽獎要玩口裏說不

條友真係被害妄想症
乜都無吹奏過HX 就屈係打手
同佢反個啲就全部一類歸為HX 人
呢啲弱智無分析能力做死一世狗真係好可悲

反正條友都係吹
我就吹大啲 我一出世就係係國泰架機入面
生於國泰 死於國泰算啦

佢話國泰唔係奶共呀 好撚安全既航空公司呀
唔好再講啦
佢又會屈你奶廚叉 條友無性架

反正小妹仲有幾個鐘先report
同條弱智慢慢撚 多的是時間

啫係咁 國泰係HKG base 又點
都係奶共
你要迫人去接受國泰 咁同中共班狗迫啲香港人有咩分別
最撚憎呢啲人
人人都有權選擇佢既喜好
你喜好國泰既係你既事 唔好強加人身上
仲要扮睇唔到國泰有奶共 死都話HKG base 既公司
我屌啦 廚叉又係HKG base 又唔見佢條柒碌含
挑 咪又係坐埋垃圾ey 既應聲蟲

學下野呢真篤航打手一啲都唔黑人憎

有無考慮係撞彩

KLM點會無死過人
重要史上死得最多人空難

呢個係外國出發既機票咁ON9?

某啲人真係會有呢啲心態

見我post ig 係hx相就話唔同我做fd
唉

支資係原罪

Sorry lor
頭先見到ig有個醫生
去nrt都要坐hx
心諗

自膠1打
我講錯sor

真心你地係咪想CX同中共企硬
之後畀人禁飛領空,好似BR經BKK飛歐洲
飛美國橫誇大西洋咁飛?
飛澳洲? sorry飛唔到,因為都出唔到南海
港龍就全線中國線收皮

用腦啦屌你老母,唔該屌你坐CX既同時,唔該同時屌埋坐HX既人

唔係講過好多次當初佢跪低炒人大家都冇點怨
係之後鼓勵員工督灰先正式俾人屌喎
又係到講空域問題
我夠知啦 但駛唔駛係公司入面玩文革玩批鬥啊

IFE都無,優? 邊到優睇過?

應該要擔心佢準備被人批鬥

話說有班黃絲一起去旅行，有人提議坐香港既某某航空，有人問可知道這間公司是否支持他們的黃航；於是便上網搜查，惜不得要領，只找到另一班較黃一點的航空公司。結果大家決定寧等多30分鐘的候機時間，也要去幫襯那間公司。

我不知道這間航空公司提供的食物味道好不好，但每人花多30分鐘(未計回程)時間是有成本的，有人少了休息時間，有人覺得安全不好，有人可能趕不及回來轉乘巴士……若果純粹從經濟上來考慮，這樣的選擇只會帶來負累，並沒有帶來額外的增益。

仲要Y,咁100%IPHONE

點樣等多30分鐘

好心啦，CX 做護旗手都算，鬼叫空域畀人鍊住
要人篤同事嚮 social media 嘅言論由因航變篤航都仲死撐

較黃一點的航空公司?

又講空域 會唔會太撚煩呀
CI BR 都解決到 講到CX 要為左大陸個空域要奶
講出黎笑死唔笑死
咁撚無骨氣既話不如一早叫太古放盤俾大陸狗管啦

整多篇你嘆下

世上沒有經濟圈可以「畫地為牢」，他害怕「畫圈的人」會成為最大的受害者，並認為「杯葛國泰」是不可持續，不可能只做港人的生意。

香港競爭力來自開放、自由和平等，從來不以顏色區分，強調這是最基本的營商之道。

其實篤航係 HKG base 又點？自己人但奶共奶到雪雪聲咁就點都不能接受，又唔係冇替代品（飛鬼國要搭篤龍除外）
當然，廚叉係紅資仲要攞香港個名做品牌都係不了

利申：冇搭過廚叉，篤航只係十幾前搭過一次，個位仲要滴水

消費者鍾意幫襯邊個就邊個 根本唔需要解釋
呢個先係自由市場之道

你錯啦，cx+350係無敵嫁

人地崇優喎

食得魚翅多 好多人都會想食番健康啲
物質以外 人生尚有其他追求
move beyond oral stage

我支持你呀巴打，咁廚叉真係垃圾呀嘛
d員工又小器唔受屌

Greta：我屌撚曬你地屎忽坐飛機How dare you

祟優
華為啲電話影相都係靚
美心某啲貴中菜都幾好食
淘寶都好方便
支那寶都真係好方便
即係Mr “Freedom is not free”你會幫襯以上公司？

以「祟優」為理由
去幫襯呢啲打壓言論自由既公司
一就藍絲 一就港豬

我地大種乞衣坐HX又點計?

Agger

係你眼中得兩間航空公司？
更何況我無搭過HX
再者你無答我問題

華為啲電話影相都係靚
美心某啲貴中菜都幾好食
淘寶都好方便
支那寶都真係好方便
即係Mr “Freedom is not free”你會幫襯以上公司？

姐係坐HX無問題了

我轉做HX粉好了
想飛JFK,坐HX點買法?

支那紅底公司 vs 自甘墮落奶支以言入罪既公司

個分別係？

我無坐過HX
坐HX都有問題

所以請你講下個分別係？

屌佢假二分 logic 404
我屌CX = 我撐HX
我心諗

我jer hx只係明針隻飛鴨

坐CX HX都係港豬OK?

後日坐 12:30 SQ891, 有咩要注意

飛唔飛到㗎

有無IFE先
無既話叫班空姐吹住先OK?

又要學人講道理
又要答唔到

新年快樂

大家儲開幾個alliance 既FFP?
一個
兩個
我剩儲LH 但成日飛CX

譚仔

我玩4個
BA SQ CX JL

上面問alliance呀

佢都冇J 點屌

極光好正

4個FFP
Sor 眼大睇過龍

And you won't know where you are going until a few days after you apply.

呢個先係最大問題

好彩係日航
起碼唔會去咗稚內或八丈島先

見到ANA會有promotion做東北機票2020 yen一張，我估JAL都差唔多、谷東北旅遊為主（國家政策...）

留學生應該有用

叫譚仔教訓下佢地啦定係strategy黎

Bring your own pad

係咪得1號會講happy new year

0號唔講得

香港係咪無直航飛東歐？

無腿

其實中意坐大機有咩問題

真心覺得大機感覺上係定D

唔知點解坐大機會開心啲，就算坐篤龍321同330都係一樣

搭完A380就唔會咁諗

只係撘過A330 767 777 787

我個人喜好都係大機
係澳洲搭QF內陸機,會專登揀787/A330>>>>737
EVEN時間西,價錢貴D

[航空]連登飛機膠討論區50